宅毒但外向

個人其實好摺唔想理人
覺得咩都好煩好麻煩
放假懶得出去
約人都係放工後
有地方想去有餐廳想食有戲想睇
都會開口搵人既 但唔係一定陪到自己
朋友都有自己圈子男朋友
覺得自己係屋企睇下書睇下劇仲舒服
以前會玩 日日要好忙咁
而家好懶唔想郁
識新朋友唔係唔抗拒既
但又唔會專登搵途徑方法擴大社交
新朋友都會有話題派下膠
覺得自己外向既 唔算慢熱
其實我係咪有咩問題
啲同事會覺得我20幾歲但係點解興趣係煲劇唔出街
1999

咁你都毒唔晒
你都係想人咁講姐

毒撚就唔好搞咁多野啦

其實有咩問題 做自己就得啦

唔係。。
其實我都唔知自己做乜
會搵個地方可以將自己表達出黎咁
可能最近諗得太多無謂野
又諗返ex

我都覺 其實搵自己係咪真係咁難
對人 對自己

其實我唔知問題係邊 成個人好矛盾咁
好似行屍走肉咁
一日過一星期過一個月過咁就一年
咁就重覆返工放工學野煲劇 完
咁就3年幾

因為你唔係世界仔女
唔係同個個人都夾
同唔夾嘅人相處
不如自己一個

但自己一個有時又會寂寞
所以想搵人陪
但搵到個同你夾嘅人陪你
根本唔係咁易

年紀大係咁上下

感覺同你一樣

有時遇返好耐無見既朋友
或者身邊既人
價值觀好唔同或者佢唔明我講咩
但係好似教我做人咁就好反感
我又唔想解釋我自己
諗野相近既人真係好難搵

其實又唔叫做宅呀！
做自己中意既野已經夠啦
價值觀 其實人人諗法都唔一樣
就算同諗野差好遠既人都可以有話題
只要你願意去了解人地諗法 都係好事